====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui , d ' une façon assez étrange , une opération d ' aménagement ne relève que de la collectivité qui la met en œuvre , la ville ou l ' intercommunalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

